<美金>同<黃色經濟圈>可唔可以溝埋做瀨尿牛丸？

美金 + 黃色經濟圈 = ???

首先第一個疑問
美金可唔可以喺香港入面做現金交易？

如果冇問題
咁就可以令美金日常化

黃金美式圈？

有冇可能

美金經濟圈

pish

Push.
同意，當香港多人用美金，一定會打擊到政府

而且黃色經濟圈既顧主都可以比員工選擇有幾多%人工用美金出糧

咁成個經驗圈： 出糧>消費>出糧就會形成

一個字, 掂呀!

認真 換咗好多美金 想用

散銀搞唔掂

全部都100蚊紙，我比較想知小面額喺香港做唔做得起

如果聽朝7點POLY集合,可以既報數

p牌推唔到

手足借個位，唔好意思

商場已經係Hot Zone

但係細面額既美金唔夠，我儲開都係100美金

me too

搞個好似payme system scan barcode 用美金結算點睇

重點係用現金，從而鼓勵人拎美金

法例好似冇講，即係用大富翁啲錢都得啦